[俾chips哽親] 傳樂視大裁員 60人被即日解僱

頻頻傳出財困的樂視(LeEco)，繼FIFA文件證實樂視失落2018年在俄羅斯舉行的世界盃轉播權後，周五更傳出裁員消息。據了解，樂視向員工表示公司架構重組，多個部門會合併，有約60名員工被即日解僱。《蘋果》正樂視查詢，暫未有回覆。

抵啦

同柏祖一齊聖誕節搵工

有冇大鳩瑜同猁榮基份

炒9猁榮基就fit

牛牛?